90後 新group 識朋友仔

「90後 新group 想識多D朋友仔 」

-禁小圈子 要互相尊重
-禁潛水 定期會踢人
-可以分享各種生活大小事 乜都傾得
-定期有聚會 出黎行山 食飯 打機 玩board game

有興趣填form 加你

禁你老母臭西

填電話係咩撚野事 方便你抄女女牌?